第一日上波台，搵唔到利迷po有無ching可以幫幫手

利迷手足去哂邊

[惡夢九月] 紐卡素 對 利物浦 (1)